721將軍澳個遊行變左728，你仲唔去金鐘搵媽媽？

致全體香港市民老母
我地等緊你對條例講兩個字。
我地等緊你收返啲嘢定性。
我地等緊你放返啲人。
我地等緊你處理黑色嘅「公僕」。
我地等緊你比全部選擇權我地。

你講你長期受到威嚇，個個人係唔係紅色架，點解唔搵英國爸爸幫下你，你鷹藉架嗎，係唔係？

721見

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST